正視聽：保皇狗乜都推落何妖，只係一個場戲

根本係一致立場
咁講只係方便角色係扮中立既撚屌，例如琼子之流，保持形象呃淺藍